香港正式失去最自由經濟體地位

又輸比新加坡佬

Push push push

香港經濟正式開始仆街

取消埋關係法，快！

本身嚟講，最自由經濟體都唔係咩值得人民自豪嘅事

政府可以用嚟吹

鞭鞭有力

等睇柒婆出聲明反駁

最自由經濟不嬲都係對商人黎講
搞到更多貧富懸殊

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

新加坡 好自由咩

The independence of Hong Kong’s judicial system was seriously imperiled in 2019 by a government proposal for an extradition law (since withdrawn) that could have permitted political dissidents to be arrested and transferred to the mainland. Although rates of corruption are generally low, Hong Kong residents perceive the government as lagging in the fight against corruption.
明屌

gogogo

仲咁高分

商人霸權，工人奴隸，係幾自由既。

洗黑錢冇監管

好呀
而家吹都冇得吹

全球最高樓價負擔榜 星加坡連車尾燈都見唔到

都唔係嘅 排第三NZ貧富懸殊都無咁勁 係睇個政府點管治

政府仆街啦去

最高工時又冇,勞工法全世界最差,係幾自由既

單刀直入

新聞稿生成器：
特區政府對結果表示遺憾，強調香港法制仍然十分完善

有無最唔自由排名

最唔自由嘅自由經濟體

自由經濟體，搵錢有自由
即係世界覺得香港連搵錢既自由都開始失去

比港共控制得仲點自由

林鄭: 我不能接受外國機構對香港說三道四

唔係啲咩好野黎

毫無理據 失實指控 極度遺憾 不應以任何形式干預brabrabra
總知就係我無錯 仲不知幾好 你屈我係你賤格

仲有洗黑錢天堂

thx

不驚訝

快啦

求仁得仁

好波

經濟自由唔代表生活自由
重點係香港連經濟自由第一都冇埋
上年CX同HSBC咁搞法全世界有眼見
不過班藍可能Spin到黃色經濟圈影響經濟自由排名

坡狗又贏

//Hong Kong’s traditionally open and market-driven economy has become increasingly integrated with the mainland through trade, tourism, and financial links. Risks to Hong Kong’s economic freedom have grown correspondingly.//

仲有呢段

有自由經濟體未必係好事 係香港 依個只係一個比大大財團拃乾小市民嘅借口 無良民嘅政策 都無q用

支支排第幾，可唔可入紙申請向下調

幫支那做白手套仲唔夠？

屌到應一應

香港人最慘... 俾政府同商人兩邊夾住壓迫

政府發表遺憾未

港共又會口交表示不認同bla bla bla

點解咁高分？黃店比人破壞，黑警唔執法喎

未必，但總好過香港

,
屎加波自由？

新加坡獨裁政權居然係最自由。。

工人有自由選擇俾邊個資本家剝削

正

獨裁政權唔代表經濟唔自由呀

睇到呢段野我腦海已經自動填入林奠既回覆...

究竟你班連登仔係咪真係支持自由經濟架
香港政府一直做緊呢樣野
所以先高地價 地鐵可以瘋狂加價喎
如果係咁支持自由經濟嘅話
點會有人仲嚮往北歐果種 福利主義啊
你班連登仔好撚奇怪WO

good 政府請繼續加油
做多d跌多d

Hong Kong is a country

因末有23條快通過

Not surprised!!! 黑警濫權，執法不公，中央操控，制度崩壞！！

Good

你共產黨人?

我覺得未來行gig economy
唔再serve 資本家
最好

GREAT!

佢政治方面嚴，但其他方面事實上唔差
雖然政治已經blacklist左佢

正苦 add oil

乜優勢都俾中共敗曬，即管繼續佢個套要地唔要人啦

冇左第一
係時候整 租管制 限買令 港人優先 其他人買由30%升到50% 最高工時

屌你老母 讓夠地產佬同商家啦

最自由經濟體先既係剝削加奴隸加世襲制

人民不停被壓榨政府都唔洗理 好自由

你讀下經濟學先啦，自由到連住屋呢啲必需品都炒，咁有乜用，自己係好，但香港個種所謂最自己經濟體只係政府不顧民生偏向商界利益嘅後果，有錢就有無限手段控制基層，加上而家名校都轉晒直資收貴學費，基層向上爬難度幾何級上升
最慘嘅係，而家香港再唔係最自由經濟體，唔係因為政府醒悟為民調節市場，而家用行政力量，公權力，同三萬隻狗出黎打橫行，再加上紅底公司滲透，所以先排名下降

Push

抵啦 接軌中國

取消埋關係法 一招收支共皮

再斷 貨幣掛勾 換唔撚到美金

黨鐵最大股東係政府，可唔可以轉第個例子

第二？？

買熊仔等發達

港共政續

取消自由港地位以後買乜撚都要俾返重稅
一條菜200蚊既日子來臨鳥廢老唔好問點解

入黎幫手投票取消香港特殊地位

now財經個所謂專家話跌唔緊要，都係搵到錢，話新加坡高又點，咪搵唔多錢

睇錯左‘自由香港體位’入來路過一看而已⋯⋯

Hong Kong’s traditionally open and market-driven economy has become increasingly integrated with the mainland through trade, tourism, and financial links. Risks to Hong Kong’s economic freedom have grown correspondingly.

跌出亞洲四小龍
我睇吓大陸仲點解拎我哋個名去洗錢
林鄭月娥搞出嚟㗎！你班大陸佬都有份

高地價 公平競爭法
最長工時 最低工資
呢d都係干預自由市場架啦
香港都係揸住呢點 唔搞地鐵之嘛
所以 e到d連登仔 其實只係反中反共
香港政府對商家嘅政策 係應該擁護架wo
香港政府既然做得咁岩佢地心水
反乜撚 完全唔明

香港個地位一早已經比新加坡取代
多得依廿年既垃圾政府

坡狗或成最大贏家

最自由經濟體帶俾你最不自由嘅體驗

痴埋大陸就預左嫁啦

好正

香港政府連打飛機話香港人仲係好有自由都冇得打

假的真不了，你估人真係唔清楚你呢個港共雞棚咩！！！！

下降得一次，
就會有第二次
第三次
第四次

psih

失去唔緊要 最緊要係有無講 點解失去

最好啦

幾時自由過？
uber合法無門
wiki wong開個電視台慘過比人撚狗
黃店仲隨時po黑合作比人掃場

攬炒

第二都唔值啦
港股全部國家隊
要升就升
跌就跌

政府發言人對此表示強烈憤慨

今日最後逃生門 黎緊有排跌

721 831 101 1111 1112 1117 qq18

唔自由既地方配的起咩 香港第2都太高

新加坡言論自由都無 仲有經濟自由？
真係噁心

林奠再下一城

恭喜習大大
離催毁香港又近一步

仲第二太高啦

自由經濟只係剝削小市民，唔係咩值得光榮嘅嘢

取消埋香港關係法 行社會主義攬炒

屍橫遍野先跌1.1分
要跌落第三有好大距離

佢係第一位特首令到香港失落蟬聯廿幾年榜首嘅特首

垃圾榜 法治得分高咗

再會跌啦

聽講商業法方面對外資好公道。政治方面生意佬當然唔會找死啦

香港而家變曬中資圍爐
沈旭暉咪講左
到最後洗錢機器都會比佢地玩爛埋
香港變到一文不值